bootcamp win 10 入唔番os x keyboard失靈用唔到option

嘗試左幾個方法.
係win 10 bootcamp個控制板到restart唔到. locate唔到.
然後改預設開機得disk 1 揀....macintosh唔見左.
依家部imac會自己default開機win10 .
connet唔到magic keyboard.
其他keyboard打字可以.
但按Alt都無法彈入選擇Macintosh果度.直接開windows
各位大神求救